罪犯未必係壞人……同樣警察都唔一定個個好人

恒大唔一定要被人睇少

講事實

佢講嘅係比喻

班黑警就事實上犯緊法，日日進出法庭

你估邊樣說服力大啲？

我女友入恒大有咩要注意?

叫Billy都唔一定係仔

名門正派可以係壞人，邪教都可以有好人

社福介夠係一班仆街+一班心地單純易被控制既組合啦

含大注定收皮

預左被我食